Um livro ótimo , totalmente fantástico assim como todos os outros , Meyer nos transporta para um novo mundo , ela criou vampiros diferentes , com a capacidade de amar , e nos fazer amar o sobrenatural em si . 
Recomendo ! 
Nunca tinha me interessado por vampiros antes , e achei o enredo de crepúsculo fantástico , diferente , uma coisa que realmente me prendeu . 
O primeiro livro foi muito bom , pecou apenas em algumas partes extremamente melosas e com a personalidade super protetora de o Edward , que muitas vezes é muito chato . 
Eu gostei de o livro . 
Bom ! 
Em a minha opinião o livro é muito bom pra quem é amante de livros românticos com um toque de suspense . 
Um livro maravilhoso que trouxe uma nova forma de se olhar para o mundo de os vampiros , através de Edward Cullen . 
Ameii o primeiro livro ... Bella Swan muda - se de a ensolarada Phoenixpara a chuvosa cidade de Forks , Washington , para viver com seu pai , Charlie , o chefe de a polícia local . 
É um bom livro , bem melhor de o que o filme ! 
Suspense , romance e ação permeiam este livro , para quem gosta de este tipo de enredo que mistura sobrenatural moderno com realidade é muito bom . 
O início de o livro é bem interessante , pois conta um pouco de a história pessoal de Bella , Edward e de o próprio Jacob para podermos entender melhor o desenrolar de as ações . 
Como a história é leve , te prende de o início a o fim e você fica querendo ler o próximo - já que é uma série - para querer saber o desenrolar de o triângulo amoroso que se inicia quase em o final de o livro . 
Eu li , e confesso que gostei , mas hoje vejo que a historia é fraca e sem sal , não tem conteúdo ... sei lá ! 
Adorei o livro mesmo que digam que não é bom . 
Ele é lindo , emocionante , envolvente , jamais nenhuma mulher ira ver os homens de a mesma forma ; por que dizer te amo , se você pode dizer : '' você é minha vida agora '' . 
Um livro mágico e que atingiu o coração de milhares de pessoas sendo elas adolescentes , jovens e adultos . 
Simplesmente magnifico . 
Mas é um livro muito bem escrito , gostei bastante . 
Mas foi uma ótima aquisição porque fiquei completamente apaixonada por ele e sempre indicava pra todas as pessoas que eu conhecia . 
Me apaixonei não só por a história de amor entre Bella e Edward , mas também por o carisma de os outros personagens como Alice e Carlisle , irmã e pai de Edward . 
Literatura Fantástica viciante . 
Então por mais que seja uma leitura simples , boba ... eu me apaixonei por essa história e já li mais de 5 vezes esse livro . 
Gosto de o diálogo de os personagens principais , gosto de sentir o que eles sentem , me colocar em o lugar de eles ... fabuloso ! 
É um livro rápido , de leitura fácil e agradável , faz você lembrar como é bom está apaixonado . 
Uma boa pedida quando se tem tempo livre . . 
Crepúsculo - diferente de o que alguns dizem - é muito bom - para os meninos preconceituosos , não me levem a mal , o livro é realmente bom - , mas também muito meloso . 
Perfeito ! 
O melhor de a série , adorei e me apaixonei ... fui quase que obrigada a le - lo já que todas as minhas amigas já tinham lido e faziam a maior pressão rs , ainda bem : - que fui tão pressionada , me empolguei tanto que em a época li suas continuações em tempo recorde . . . 
Gostei . 
Tem 355 páginas de puro romantismo , o mais doce de eles . 
Ler Crepúsculo é embarcar em uma narrativa longa e bem detalhada . 
Particularmente gosto de o fato de a personagem seja um pouco de cada garota , mas o insegura , comum , desastrada , interessante , madura , independente - apesar de se tornar dependente de Edward - . 
É um bom livro ... 
A historia de prende de uma forma incrivel , acho que ja li por o menos umas 20 vezes , e mesmo assim ainda tenho vontade de vez em quando e começo tudo de novo , normalmente leio em 2 dias porque nao com si largar ele nem para comer ... Amo demais essa historia ! 
Com o passar de o tempo acabam namorando , mas essa fantástica história quase é destruida quando James quer matar Bella ... 
Ela leu o restante e gostou muito ... 
Gostei de Crepúsculo pois é uma História bem Instigante Bella vai Morar com o pai e em a Nova escola Acaba Conhecendo Edward Um Rapaz Bonito mas meio Diferente . 
Gostei ... mas Bella é muito chata ! 
Crepúsculo é o tipo de livro que só se larga em o final . 
Por isso não deixe de lê - la . 
VOCÊ NÃO VAI QUERER PARAR ! 
Bom para começar não achei Crepúsculo uma porcária como muitos dizem , mas também não é o livro perfeito e não entendo porque toda essa euforia por causa de o livro , poís nha minha opinião Lua Nova é melhor que Crepúsculo - bom isso não vem a o caso - . 
Gostei muito de os Cullen que são meus personagens famoritos , a familia mais badalada em o momentos e claro os vampiros nômades , principalmente Victória , Bom como ja dizia o titulo de a minha resenha , Crepúsculo é um livro simples , normal , mas é um livro bom ! 
É um livro altamente recomendado para adolescentes e não apenas por o fato de introduzir muitos a literatura , mas porque de maneira simples e rápida a autora nos gruda a a história de maneira impresionante . 
Muitos falam que não gostam de o livro por se tratar de uma moda passageira de vampiros com o ator X fazendo o papel de edward e a atriz Y fazendo a bella , porem é um livro que te leva para outro mundo como qualquer outro tão bom quanto . 
Muito bom ! 
Mas não um vampiro de o tipo Lestat ou Conde Drácula e sim um vampiro bonzinho , fofo , romântico , estonteantemente lindo - não que o Lestat não fosse , né ? 
O que eu posso dizer é que eu gostei de o livro . 
Lá pro final , a família de Edward surge e as coisas ficam mais interessantes ! 
Os lobos , achei super bacana , a familia de o Edward , enfim , tem sim bons personagens , mas concerteza a Bella não é a melhor de elas ... 
O primeiro livro de a série é bem divertido , uma leitura despretensiosa . 
É um ótimo companheiro para aquele tempo livre que precisamos que passe rápido . 
Em o começo , demora para engrenar , mas depois de as primeiras páginas , a leitura flui gostosa . 
Há um bom tempo atrás , logo que fiz conta em o Skoob , fiz questão de vir aqui malhar o livro , mas hoje , sinceramente , eu devo morder a língua . 
Não virei fã , mas devo confessar que me interessei bastante por a história . 
Crepúsculo é um livro passável , em a verdade . 
